打噴嚏 幾好睇

#狗噏 #打噴嚏 #九把刀 #柯震東
超級英雄電影近年睇好多，食住Marvel超級英雄個勢嘅變奏版亦唔少，國內有乜鬼嘢煎餅俠，荷里活自己亦有kickass勁揪俠，不過呢套台灣代表打噴嚏仍然搵到一個另類角度去玩超級英雄電影，劇情其實就係講冇人唔鍾意超級英雄，包括你女人，咁當超級英雄同你爭女你可以點做呢？即係蝙蝠俠鋼鐵俠係你情敵呀。

睇到條trailer已經打冷震

一味剩係識玩愛情野，真係老能討

利申：已買飛

煎餅俠係港產片嚟咩

九把刀撐到香港咁行，有餘力支持下

呢套拖左好多年, 柯震東同九把刀先後出醜聞

D劇情簡介好ON9

但又好似好清澀

睇唔睇好

幾年前睇咗呢本小說
我就唔覺得好睇

九把刀有咩醜聞

今朝睇左,拍得好麻麻,唔睇無損失

我覺得係九把刀嘅電影最差嘅一套
完全無人物性格 成長
劇情場口安排得怪，可能剪接出事
演技更加欠奉，睇到好尷尬
真係睇到嬲嬲地

最後打居爾嘅monologue救返套戲少少
不過整體都係垃圾

利申以前九把刀忠實fans
如果fans睇，可能會嬲佢改咗啲人物設定

真,我講唔出呢套野有邊一方面可取,又加左D香港演員客串,都唔知搞乜
青年心心幾靚女,細個D場面仲自然

客串做記者嗰條女就係當年同九把刀出軌，而家做正印嗰個
未睇嘅可以留意下

2014同記者出軌 想要返正印但仲有聯絡 最後都係散
而家同記者結埋婚

真係好麻麻，個戲名同個故事唔知有咩關連。

如果最尾話嚴重受傷，激發男主潛能有個打噴嚏既超能力，變咗噴嚏俠打贏居爾可能會好啲。

講到居爾咁好揪，咁易比你埋到身再一拳打散咗，真係睇到有啲莫名其妙

唔係女主一諗起同男主有關嘅嘢就打乞嗤？
所以生日願望其實係關男主事

林依辰有冇50歲

佢拍得出那些年先好野 美化自己

好彩當年未爆出軌單嘢，如果唔係一定罷睇

小說好睇好多

咁人哋古天樂放晒全身嘅電去連手居爾嘅皮肉發膚，所以佢先咁容易碎姐

佢有講過點解叫打噴嚏，其實當年寫小說個陣，係無特別為佢改名，所以基本上內容同打噴嚏無咩關係

大陸有其他名，叫我的情敵是超人之類既名

少女版心心好靚
上網冇佢資料